想問下父母離婚 想2個都唔跟 但無錢 可以點？

我依加讀緊書 19歲 佢地d格都1擔擔

跟我

利申：狗公

跟有錢啲嗰個先
申請定單人公屋
讀完書即搬

跟一個無咁衰又肯養你既
之後做野先自己解決囉 唔係點

叫佢地2個每個月都俾一畢生活費你 跟住自己搵屋住

無錯，一定要跟

跟我
有屋住唔洗驚淋雨

19歲喇
仲爭撫養權咩
無錢自己揾囉

慘

有道理 雖然2個都窮 不過離婚邊緣姐佢地

點都申請定公屋先，排得嚟都10年後

就算開學之後好勤力咁番工 都唔夠租屋

都係

「跟有錢啲嗰個先」
如果我細個戈陣有人咁同我講嘅話.....

無錢咪搵工
搞唔掂咪向現實低頭跟一個
你真係祈望連登仔養你呀？

會唔會兩個都唔想你跟

咩背景都冇點討論呀

你知好多廢老父母見啲仔女18歲已經cut零用叫你交家用啦

又要馬兒好又要馬兒不吃草

咁樓主話佢父母2個個格都差唔多，即係唔係有個特別好
咁就緊係睇錢，衰啲講句，有咩事都可能有錢分

有能力自住咪唔使跟囉

其實我無反對你講嘅野
只係想表達自己細個戈陣
唔識得用依樣條件黎做選擇

咁無計

無錢可以點揀求其一個啦，有經濟能力先考慮其他啦

同樓主情況好似依家兩個都唔想跟
之前我跟咗老母 但真係麻鬼煩
好想搬出去住